# Intersemestral Android 2019-2

```shell
mayo de 2019

Versiones de tecnologías
Android studio 3.4.1
Kotlin v1.3
```
*!Bienvenido a curso de android con Kotlin!* En este repositorio encontrarás todo el material necesario para un completo aprendizaje; presentaciones, códigos de ejemplos, tareas y ligas de intéres.

Para tomar este curso debes repasar como utilizar la herramienta de git para lo cual puedes leer esta [guía](presentaciones/workflow.md).

La forma de **evaluar** queda así

* Proyecto 60 %

* Tareas 40 %

* Asistencia 10% 
  * *Para tener derecho a constancia se requiere del 85% de asistencia*

## Contacto

* Rodrigo Francisco [rhodfra.proteco@gmail.com]()
* Norman Brandon [normanbrandons11@gmail.com]()
* Samuel Garrido [samuelarturo@comunidad.unam.mx]() 
* Armando Rivera [rivera.armando997@gmail.com]()
* 
## Instalación de Git

Los chicos Windows: 

[https://git-scm.com/download/win](https://git-scm.com/download/win)

Los chicos GNU/Linux (Debian:Ubuntu)

Abran su terminal y luego escriban éste comando: 

```shell
sudo apt-get install git-core
```

Los chicos Mac:

Primero antes que nada, instalar HOMEBREW: Abran su terminal (CMD + Espacio y escriban Terminal):

```shell
/usr/bin/ruby -e "$(curl -fsSL https://raw.githubusercontent.com/Homebrew/install/master/install)"
```

Dejen descargar y cuando termine escriban en su terminal:

```shell
brew install git
```

Ahora siempre que necesiten un elemento, como si fuera GNU/Linux, brew será su gestor de paquetes.

instalen Kotlin con:

```shell
brew install kotlin
```



